點解要玩交友apps

有無諗過如果有一日玩緊交友apps既你，傾緊既其實係你另一半

無另一半

Hi ching

你點知架

真係灰心

同ex 交友app 識，好快一齊好快散，但想再試多次

諗緊去唔去參加speed dating

一齊咗幾耐

我覺得好似昆水多、上到去會唔會全仔

因為無朋友

好灰

圈子細

反而好難識到朋友，信唔過d人

出緊黎做野唔係應該易識朋友咩？IT人？

你就想

我仲識到個好愛我既男朋友

小心比人叫你send番j相

唔係真愛黎架

唉

玩依d交友apps玩到灰

無奈圈子細 既有圈子既女全部有仔

無既又睇我唔上眼

唯有現實john多d 活動

夜晚就玩依d apps

但係依d apps 女仔係處於超有利位置

我都唔敢搵靚女

搵d 中下 中中既 或者無樣既女黎傾

但係無樣 又唔填info

撚有咁多樣講咩

岩岩仲要俾個肥婆deny 左個chat request

我心諗 我唔係真係樣衰到咁既地步呀嘛

真係每一日都尊嚴受挫

但又無辦法 鬼叫圈子細咩我